電腦大爆炸阿伯9年前已經知道黑警係全部都係共產黨黎

走得太前既人永遠都冇好結果
以前你地仲成日笑佢on9
其實人地仲清醒過你
好多精神病人其實仲清醒過所謂正常人

未來人

有條友啲笑聲好衰

可能係幾十年後既連登仔返黎警示香港人

我估好大機會係咁